每日都自動登出

用CHROME,有冇得解決?

試下停哂d addon

情況一樣

大家留意下有冇裝咗啲plug in係清瀏覽器嘅data？
因為我地會用瀏覽器嘅local storage 儲住登入資料，有機會係plug in清走咗